究竟幾多人唔知堅信號生煎包係翠華旗下？

淘大新開堅信號日日都好撚多人排，仲要好多係後生仔女

淘大有祥興記點解要食呢間

顏色黎講，祥興記都好似一擔擔？

執左好耐，而家變左古早味蛋糕

冇食過

咪又係藍同埋執柒左啦

執左變左古早堂蛋糕 <-黃定藍? (唔係古早味 李嘉)

籃架咩
好鍾意食

未聽過

下屌呀
果間生煎包好食喎

每間唔同架

原來又係藍店

新都城又有一間會開

祥興搬左入去淘大商場舖頭喎

執咗半年喇，而家淘大無祥興記。

自從入左翠華, OSCAR冇再出過聲, 2014有派飯俾旺角村...

推俾多啲人睇到

都係藍店